懇請大家煲大過催淚彈野

What this

exp date 05/2017

尤其是要煲大比黃大仙街坊知

17年5月過期

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

海報 屋苑 區議員

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

班仆街係用緊過期2年嘅化學武器企圖謀殺市民

push

Push

外媒
上次有人send，佢地話證明唔到係香港用所以跟進唔到

推

推推推

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人